當勞侵姓侵

定係姓當勞

標題，拉。

樓主老母當姓奴..

打錯字，係姓當奴?

下好撚好突咩